有冇頭盔好介紹？

學生冇咁多錢，想買個$200內既頭盔
黃色安全帽真係頂唔緊
去迪卡儂睇過，但係全線冇貨

類似速龍個款$288

太貴太大個好難袋出去

職安真漢子性價比最好

咁你現場物資站攞

3M Comfort Cap

前幾日見旺角d記有好多喎

個隻係小童款，最大得番s碼

真正果速龍款 2880$
team wendy exfil ltp

類似